請珍惜好似馮盈盈咁高質嘅本土mk妹

mk妹 is the goodest

樓主請珍惜老母

你老母最mk

番到屋可以講粗口互相屌來屌去幾正

Goodest

無錯

圖都無張，點goodest 都無撚用

好貼地，可以同佢互屌，真係好撚正👍🏼